{
  "id_query": "25467628",
  "total": 17490,
  "total_current": 200,
  "max_score": 55.46843,
  "origin_question": "Mình lên tgdđ làm sim thì cầm cmnd chưa đủ 18t có được kh ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 22.150824,
      "id": "21280455",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e chưa đủ 18t nhưng mà e đã có cmnd thì có đc mua trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Thủy,Rất tiếc là 18 tuổi thì bạn chưa đủ điều kiện tham gia góp nha bạn! Bạn nên nhờ người thân đủ 20-60 tuổi làm hồ sơ góp thay bạn nhé!Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.312456,
      "id": "19486944",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp,có CM nhưng chưa đủ 18t vậy có được không ạ!",
      "answer": "Chào bạn Hiền,Rất tiếc là nếu bạn chưa đủ 20 tuổi thì chưa tham gia góp được nha bạn! Bạn nên nhờ người thân đủ 20-60 tuổi làm hồ sơ góp thay cho bạn nhé!Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.45451,
      "id": "27419176",
      "field_search": "question",
      "question": "Dứi 18t có cmnd hộ khẩu. Có cho mua trả góp đc kh ạ, đàng hòang nhá",
      "answer": "Chào chị,Dạ dưới 20 tuổi mua trả góp không được chị ơi, phải đủ 20 tuổi mới được ạ, do đó dưới 18 cũng không được chị nha, vui lòng nhờ bạn bè hay là người thân đứng ra hỗ trợ chị mua trả góp chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.970201,
      "id": "25488984",
      "field_search": "question",
      "question": "E chưa đủ tuổi trả góp, e nhờ bố đứng tên cho thì có cần trực tiếp bố e ra TGDĐ để đăng ký k ạ? Hay chỉ cần e cầm CMND vs Hộ Khẩu đi thôi ạ? Mong đc phản hồi sớm.",
      "answer": "Chào anh Dạ . Nếu anh muốn tham gia trả góp cần bố của anh và mang giấy tờ hồ sơ đến siêu thị Thegioididong để làm hồ sơ trả góp nha !!Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.64718,
      "id": "27622298",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd thì đủ bao nhiêu tuổi mới trả góp được ạ",
      "answer": "Dạ chào chị,Điều kiện cơ bản để mua trả góp là 20-60 tuổi có CMND và hộ khẩu hoặc bằng lái xe nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.22863,
      "id": "26689745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, sim mobile mới mua tại thegioididong có cầm theo CMND lúc mà kích hoạt sim là đăng kí chính chủ phải không ạ",
      "answer": "Chào chị Uyên.Dạ. Khị chị mua sim tại Thegioididong.com thì bên em đã đăng kí chính chủ giúp mình rồi ạ. Nên chị cứ yên tâm. Nếu phát sinh vấn đề gì thì chị cứ ghé siêu thị Thegioididong.com chị nhé. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.05082,
      "id": "25962269",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi mình mua chả góp mà chưa có bằng lái . nhưng em đủ 21 tuổi có CMND và và sổ hộ khẩu thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh Chung,Dạ anh có thể dùng CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu( có tên anh) để mua trả góp sản phẩm nha anh. Anh vui lòng phản hồi thông tin mức anh muốn trả góp và số tháng anh muốn góp để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ tư vấn giúp anh được tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.826229,
      "id": "24598218",
      "field_search": "question",
      "question": "em chưa đủ 18 tuổi thì lúc mua có kích hoạt được hok ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vẫn có thể kích hoạt được điện thoại này và được bảo hành đầy đủ khi mua hàng bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.77641,
      "id": "28012967",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim mobile 3g lên 4g thì làm sao ad",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em có hỗ trợ đổi sim Mobifone 3G lên 4G tại khu vực TP. HCM với giá 25.000đ nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.774568,
      "id": "28171092",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chưa đủ 18 tuổi có giấy cmnd có hậu khẩu mua trả góp được hônq vậy",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện anh chưa đủ tuổi mua trả góp ạ , tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi , CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu đăng ký làm hồ sơ trả góp giúp anh nha !Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.699525,
      "id": "29543470",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphon6 32G có cầm lên là mặc  định sáng màn hình như iphon 6s k vậy TGDĐ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.696669,
      "id": "24746935",
      "field_search": "question",
      "question": "Kh có bằng lái xe chỉ có CMND có mua trả góp được kh ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) bằng lái xe(còn thời hạn) đủ 20-60t thì chị mua góp được rồi ạ.Chị có thể đưa trước bao nhiêu(0-70%) và góp trong mấy tháng(3-24 tháng) để em tư vấn gói phù hợp nhu cầu chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.672914,
      "id": "28180015",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này sử dụng được 1 sim vậy mình gắng sim nghe gọi rồi thì làm sao gắng sim mạng được vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể chọn Sim vừa có thể nghe gọi tốt và vừa có thể vào mạng tốt anh nhé, siêu thị bên em có đó ạ, anh vui lòng tham khảo Sim tại  anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.256208,
      "id": "21586315",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là em chưa đủ 18 tuổi đến mua không trả góp thì cần cmnd k ạ hay cần sđt k tại em bị mất đt vs sim nên lại mua đt vs sim luôn ạ!",
      "answer": "Chào anh Phúc,Trường hợp nếu mua sản phẩm với hình thức trả thẳng và mua sim nữa thì anh cần mang theo giấy CMND để làm thủ tục đăng ký sim anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.254548,
      "id": "19992436",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone ở tgdđ về không mở dc thẻ sim thì làm thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng que chọc sim chọc vào lỗ bên cạnh khay SIM .Bạn chọc mạnh là khay SIM sẽ được đẩy ra cho bạn lấy SIM nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.149292,
      "id": "27535879",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi : Cầm theo sang Canada , có thể gắn sim bên đó sử dụng được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Với sản phẩm trên thì chị vẫn có thể sử dụng sim của nhà mạng ở nước ngoài đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.1356535,
      "id": "30048503",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iphone của TGDĐ thì dùng sim nào cũng được phải không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại iPhone bên mình là bản quốc tế nên sử dụng Sim nào cũng được ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.021139,
      "id": "21659176",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa thay sim khác vào máy. Muốn khôi phục sđt từ sim lên máy thì làm tn ak. Mong hỗ trợ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử vào cài đặt> danh bạ> nhập liên hệ trên sim xem danh bạ có được chép ra máy chưa nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.951633,
      "id": "28179676",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này sử dụng được 1 sim vậy mình gắng sim nghe gọi vào r thì làm sao sử dụng sim mạng được vậy",
      "answer": "Chào bạn, SIM nghe gọi bạn có thể đăng ký 1 gói cước 3G hay 4G để dùng vào mạng luôn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.855168,
      "id": "24830086",
      "field_search": "question",
      "question": "mình vừa mua. ý muốn là phải phiên bản quốc tế unclock Sim nhưng về mình check lại imei thì sim đã unclock đâu ad. mình muốn cầm sang nước ngoài dùng nhờ lắp vô ko dùng đk thì làm ntn.",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là phiên bản quốc tế được phân phối tại Việt Nam anh nhé, mình không cần unclock Sim gì cả, khi sáng nước ngoài anh có thể mua sim của nước đó để lắp vào máy để dùng ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.806497,
      "id": "17686308",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bỏ sim vào có sim thì không nhận sim có sim thì nhận được nhưng không kiểm tra được tài khoản xin tgdd giúp",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử thao tác :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và theo dõi thêm xem còn lỗi không bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.73566,
      "id": "30669940",
      "field_search": "question",
      "question": "Cấu hình đủ chiến PUBG kh ạ,Cấu hình đủ chiến PUBG kh ạ",
      "answer": "Chào anh , Cấu hình của điện thoại này đủ để chơi game PUBG Mobile anh nhé.Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.651081,
      "id": "22101646",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu dưới 18t khi mua đt có cần giấy tờ j kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu như bạn mua trực tiếp sản phẩm thì không cần giấy tờ nha bạn. Nhưng tốt nhất bạn nên đi cùng người lớn bạn nhé.chia sẻ cùng bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.592968,
      "id": "22546188",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 18t đã đi làm vậy em có thể tự mua trả góp được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc chị 18 tuổi thì Công ty tài chính không hỗ trợ trả góp nha. Chị có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.591099,
      "id": "28153325",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đan xài iphone 6s mà ios9 h muốn lên ios11 thì làm s lên được ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6s bạn có thể vào Cài đặt > Cài đặt chung > Cập nhật phần mềm để cập nhật IOS mới cho máy bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.559015,
      "id": "25436324",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua máy cũ trong tgdd có được trả góp không ạ. Và 18t đã được trả góp chưa ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì máy cũ bên em có hỗ trợ mua trả góp anh nhé, nhưng bên em hiện không hỗ trợ khách hàng 18 tuổi mua trả góp được anh vui lòng nhờ người thân đủ từ 20 đến 60 tuổi có đầy đủ giấy tờ mua trả góp giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.520519,
      "id": "26165608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là mình đặt online rồi mua TGDĐ mình mua trả góp được kh ạ",
      "answer": "Chào chị Vy. Dạ. Chị đặt mua online rồi chị mua trả góp được chị nhé. Nhưng online giá rẻ chỉ áp dụng mua trả góp lãi suất thường thôi chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.19308,
      "id": "22568220",
      "field_search": "question",
      "question": "e chưa đủ 20t thì có trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào anh Sói,Trường hợp trên thì anh chưa đủ điều kiện để làm hồ sơ trả góp anh nhé, anh phải đủ từ 20 đến 60 tuổi mới làm hồ sơ trả góp được ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.152395,
      "id": "25929325",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone báo chưa được sao lưu thì làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể vài ngày gần đây máy bạn không có kết nối mạng nên không sao lưu được, bạn vui lòng kết nối máy với một mạng wifi ổn định để máy tiến hành sao lưu là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.067486,
      "id": "26324755",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi..mk muốn làm sim gogo cho mẹ mk nk mẹ mk k đi đc ..mk cầm cmt của mẹ sg thì có làm hộ mẹ đc k",
      "answer": "Chào chị,Chị không cầm CMND của mẹ để đăng kí sim được chị nha, khi đăng kí cần CMND chính chủ đó ạ. Chị có thể dùng CMND của mình để đăng kí sim nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.9725275,
      "id": "18644008",
      "field_search": "question",
      "question": "Em không đủ 20t thì có mua trả góp dc kh",
      "answer": "Chào anh, Anh chưa đủ 20t thì anh chưa thể mua góp được anh nha , anh có thể nhờ người Thân đủ 20-60t đứng tên mua trả góp sản phẩm giúp anh vẫn được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.895574,
      "id": "27748737",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã có CMND và em đã đi làm nhưng em chưa 18+ thì có mưa đc trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc là nếu mình chưa đủ 19 tuổi thì bên em không thể hỗ trợ mình mua góp được ạ. Anh có thể nhờ người thân đủ điều kiện để đăng kí mua góp hộ ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.864229,
      "id": "17592326",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chưa đủ 20 tuổi nhưng có cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe thì có thêt mua đt trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào chị Kim Anh,Nếu chị chưa đủ 20 tuổi thì chưa làm thủ tục góp online được nhưng nếu chị đủ 19 tuổi thì mang giấy tờ ra siêu thị làm thủ tục góp vẫn được nha! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.771577,
      "id": "26195015",
      "field_search": "question",
      "question": "E sinh 26/9/98 thì đã đủ tuổi mua trả góp đt  Với CMND và Bằng Lái xe chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,Vâng nếu anh đủ 18-20 tuổi ,có giấy CMND và bằng lái xe hoặc Sổ hộ khẩu, anh có thể tham gia trả góp ạ , nhưng chỉ hỗ trợ trả trước 10%-40% , góp 6 hoặc 12 tháng , không biết anh muốn trả trước bao nhiêu và góp trong bao lâu để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh ạ Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.616606,
      "id": "27365187",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim iPhone 4s, giờ lên iPhone 6 thì k gắn vừa được.. Vậy phải đem sim đi cắt hay sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với iPhone 6 thì dùng SIM nano, nên bạn cần cắt SIM mới gắn vừa được vào máy nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.542724,
      "id": "26158817",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mua ở TGDD thì bạn tiền ạ? Máý có hoạt động chưa và nếu chưa thì họ có hoạt động giúp mình miễn phí ko ạ?? Lắp sim thì tốn nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể đặt sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này online có giá rẻ: 7.990.000₫ đó ạ sau đó chị đến siêu thị nhận sản phẩm khui máy và nhân viên hỗ trợ hoạt động máy cho chị và lắp sim vào giúp chị vẫn được đó ạChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.457865,
      "id": "17929312",
      "field_search": "question",
      "question": "em chưa đủ 20 tuổi thì có mua trả góp đc không ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh, hiện bên em không hỗ trợ trả góp anh  nha. Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi đó ạ, tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ tuổi và có những giấy tờ liên quan đứng tên hồ sơ để tham gia trả góp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.44661,
      "id": "30086766",
      "field_search": "question",
      "question": "Định mua mà chưa đủ tuổi Sinh viên + có bằng lái xe+cmnd Trả góp 12 tháng dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ để tham gia trả góp anh cần CMND( đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu/giấy phép lái xe, trường hợp anh chưa đủ tuổi để tham gia trả góp thì anh có thể nhờ người thân hỗ trợ làm hồ sơ trả góp giúp anh nha.Chia sẽ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.365184,
      "id": "29081758",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình được người thân ở Nhật cho Ip 6 nhưng không lắp đặt sim được khi ra tiệm thì họ nói đây là máy lock bị khoá sim muốn mở thì tốn 1tr nhưng xem được trên youtube thấy người ta mua sim ghép lắp vào xài,không biết có đc ko nữa nên muốn nhờ tgdđ tư vấn giúp mà mua sim ghép thì phải mua loại nào vậy mình chưa từng sử dụng qua và có tốt không?  Chân thành cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn ra các cửa hàng chuyên mua bán iPhone bên ngoài để mua SIM ghép gắn vào thì vẫn sử dụng ổn định bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.34897,
      "id": "28072836",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd + bằng lái xe. Vậy em đủ ĐK mua tra góp chưa ạ. Và có thể trả trước 0₫ k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với 2 giấy tờ này mua trả góp được nha, tuy nhiên phải có trả trước chứ không mua trả trước 0đ được ạ, muốn trả trước 0đ phải có thêm hộ khẩu nữa đó chị ơi, em tư vấn cho chị gói có trả trước thấp nhất là 10% chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.330174,
      "id": "30388969",
      "field_search": "question",
      "question": "-CMND hơi kém còn tất cả đủ có làm hồ sơ trả góp không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) yêu cầu phải rõ hình chữ và số anh nhé, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.272814,
      "id": "17568974",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi 19 tuổi thì đủ trả góp chưa ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện chị chưa đủ tuổi để làm thủ tục góp online nhưng chị có thể mang giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ra siêu thị để làm  thủ tục góp khi máy về hàng đó ạ! Chị nên đặt cọc trước đi nhé! Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.215397,
      "id": "31063666",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi mình dùng ip mà họ mượn bỏ sim họ vào giờ tháo ra rồi bỏ sim mình vào rồi sao giờ vào danh bạ toàn tên danh bạ của sim họ mình muốn xoá nó nhưng vào cài đặt có chỗ cài đặt danh bạ lên sim nhưng không được giờ làm cách nào để xoá được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng chọn vào danh bạ muốn xóa > sửa góc trên bên phải > kéo xuống dưới cùng và xóa.Tương tự với các danh bạ còn lại bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.166832,
      "id": "17955893",
      "field_search": "question",
      "question": "18t có cmnd ho khau vs hóa đơn điện trả trước 0d đi k",
      "answer": "Chào chị Lan!Với trường hợp của chị hiện tại 18 tuổi thì rất tiếc bên em chưa thể hỗ trợ chị tham gia mua trả góp ạ, mong chị thông cảm và chị có thể vui lòng nhờ người thân từ đủ 20 tuổi trở lên mua hộ sản phẩm chị nhé.  Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.152152,
      "id": "24782061",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là e đi làm chỉ mang theo cmnd thì có trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc nếu anh chỉ có CMND thì bên em không hỗ trợ anh góp được ạ, anh cần có thểm hộ khẩu hoặc bằng lái xe nữa anh nha, không biết anh đã có giấy tờ gì rồi ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.147141,
      "id": "31216724",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim mình bị cắt thành sim nhỏ thì bên tgdd có hỗ trợ lắp sim không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị lắp vào điện thoại không được thì chị có thể mang Sim ra siêu thị bên em trực tiếp rồi bên em tìm cách lắp vào cho chị nhé, bên em có hỗ trợ miễn phí nên chị an tâm ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.1150055,
      "id": "17914519",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bây h mình mua sản phẩm này trã trước 20% nhưng mà mình cầm theo cmnd và hộ khẩu có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì để trả góp trả trước 20% trên sản phẩm thì anh cần phải có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với địa chỉ có trên hộ khẩu) mới được hỗ trợ trả góp với gói lãi suất của công ty tài chính FE Credit anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.070697,
      "id": "28534421",
      "field_search": "question",
      "question": "mình sinh ngày 31 tháng 10 năm 1998 đã đủ điều kiện làm thủ tục chưa admin",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh sinh vào ngày 31/10/1998 thì anh chưa đủ điều kiện để làm hồ sơ trả góp anh nha. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân hỗ trợ làm hồ sơ giúp anh nha.Chia sẽ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.050787,
      "id": "26569701",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim môbi làm sao để nâng cấp lên 4G a",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh ở khu vực TP.HCM anh có thể mang sim ra Siêu thị bên em hỗ trợ nâng lên 4G nha anh, phí 25.000đ nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.038149,
      "id": "22571594",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e cung cấp số cmnd họ tên đầy đủ r bên mh làm hồ sơ trước ngân hàng đồng ý r e đem giấy tờ gốc lên lấy máy luôn được ko vì sợ lên làm 1lược ko đc quê lắm,Cho e hỏi là e cung cấp số cmnd họ tên đầy đủ r bên mh làm hồ sơ trước ngân hàng đồng ý r e đem giấy tờ gốc lên lấy máy luôn được ko vì sợ lên làm 1lược ko đc quê lắm",
      "answer": "Chào anh Nếu các giấy tờ của anh xác thực và rõ ràng thì cơ hội của anh được tham gia làm hồ sơ trả góp là rất cao anh nha, do đó thì anh không cần quá lo lắng đâu anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.904042,
      "id": "28218094",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDĐ, cho mình hỏi mua ip6 r mua sim gắn vào là dùng bình thường dc rồi đúng ko ạ/ Có cần phải đăng ký hay làm thêm gì ko?? Mình chưa dùng qua sp của ip nên ko rành lắm",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, khi kích hoạt sản phẩm, bạn vui lòng đăng ký thêm tài khoản ID Apple cho máy để có thể tải ứng dụng và đăng nhập vào iCloud bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.90082,
      "id": "24632967",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khi đi mua trả góp đến TGDĐ có đem đủ hộ khẩu và cmnd nhưng người đứng tên không có mặt mà ng thân thay thế được không ạ",
      "answer": "Chào chị Khi đi làm hồ sơ trả góp giấy tờ của người nào thì người đó đến làm hồ sơ trả góp chị nha !!Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.847169,
      "id": "25929256",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoai em báo iphone này chưa được sao lưu thì làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu bạn có sử dụng tài khoản Icloud thì bạn có thể tiến hành sao lưu dữ liệu lên icloud theo hướng dẫn  xem sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.799942,
      "id": "26919953",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. E mua trả góp nếu chưa đủ tuổi có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.771592,
      "id": "29408398",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này đag giảm 500k hả ad. Trả góp mình cầm cmnd vs bằng lái xe ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có khuyến mãi là Giảm ngay 500.000đ nhưng góp có lãi suất anh nhé , dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi mua góp được ạ , anh muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.744697,
      "id": "25608719",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sim viettel của em hiện nay đang là 3G muốn lên 4g thì làm Ntn ạ ?  Sdt : 0962180Xxx",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng ra siêu thị nhân viên bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển sang sim Viettel 4G miễn phí anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.742101,
      "id": "28264987",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim bình thường thì có thể cắt thành sim nano được không vậy",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sim bình thường ( sim cỡ lớn ) cắt thành sim micro hay nano sim được anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.724423,
      "id": "21947648",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 được tặng tai nghe Bluetooth, về sạc pin, thì không khởi động lên được! Vậy làm sao đây ạ!",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị để được nhân viên kĩ thuật hỗ trợ kĩ thuật chị nhé.Thông tin tới chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.707435,
      "id": "21118206",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi e đang sài sim viettel 3g và muốn nâng lên 4g thì ở tgdd có hỗ trợ nâng sim 3g của e đang sài lên 4g được k ạ ... hay phải bắt buộc mua sim mới 4g ở tgdd ạ",
      "answer": "Chào anh ThịnhBên em có hỗ trợ chuyển sim 4G Viettel ạ. Anh đem cmnd ra Thegioididong.com cho nhân viên hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.634086,
      "id": "30672795",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp iphone 6 nhưng em mới 18t em có cmnd với giấy phép lấy xe liệu có mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh Thọ,Dạ rất tiếc anh chưa đủ 20 tuổi nên chưa thể làm hồ sơ trả góp được anh nha, tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ tuổi đứng tên trả góp giúp anh cũng được đó ạ. Nếu anh quan tâm thì có thể để lại phản hồi bên dưới để bên em hỗ trợ anh tốt  hơn nha.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.553965,
      "id": "27202291",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e chưa đủ tuổi trả góp lên nhờ ng lm cho.  ng mà e nhờ có phải lên lm thủ tục k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ.  Khi chị nhờ người đứng tên làm hồ sơ mua trả góp thì chị và người đó phải có mặt trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.514505,
      "id": "18370398",
      "field_search": "question",
      "question": "em chưa đủ tuổi dùng giấy của ba mẹ em thì được k vậy .ba mẹ đi theo được k",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị có thể nhờ người thân góp hộ cho chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.49665,
      "id": "30149817",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi shk bên mình mẹ mình bị nợ xấu nhưq mình đứng ra mua có dc kh ạ cmnd của mình",
      "answer": "Chào chị ThảoDạ. Theo như thông tin chị cung cấp thì chị vẫn mua trả góp được bình thường ạ. Chị vui lòng mang chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe ghé siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ mua trả góp ạ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.495613,
      "id": "26120648",
      "field_search": "question",
      "question": "Lên ios 11 thì ip6 có mau ht pin hơn kh",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 khi cập nhật iOS 11 thì Pin máy vẫn khá tương đồng với phiên bản iOS thấp hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.437321,
      "id": "17945119",
      "field_search": "question",
      "question": "có góp 0% đưa trước kh ạ... CMND VS hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với CMND HK anh không thể tham gia mức trả trước 0đ gói lãi suất 2,2% của FECredit  được nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.426979,
      "id": "28031703",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 1tr5 thì có được kh ạ . Và nếu được thì đóng hằng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) và số tháng anh muốn góp để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.406351,
      "id": "30046015",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ em có Micro Sim mà muốn bỏ sim đó vào iphone 6 thì phải làm sao ạ? TGDD có hỗ trợ cắt sim khi em mua iphone 6 k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp từ sim micro bên em không hỗ trợ cắt thành sim nano được nha chị, rất dễ bị hỏng sim ạ, mong chị thông cảm. Chị liên hệ với nhà mạng để được hỗ trợ làm lại sim hoặc cát sim chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.390329,
      "id": "26175563",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi là mình mua đt tỉnh  khác không phải nơi mình đang sinh sống vậy có thể trả tiền góp ở nơi có TGDĐ ở tỉnh mình được kh ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nhé. Anh có thể tham gia trả góp ở bất kì hệ thống siêu thị Dienmayxanh.com hoặc Thegioididong.com anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.377508,
      "id": "30962124",
      "field_search": "question",
      "question": "Điều kiện để mua trả góp là đủ 18t hay 20t vậy ad",
      "answer": "Chào anh Dạ, điều kiện để mua trả góp là đủ 20 tuổi anh nha. Anh cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.340209,
      "id": "29541767",
      "field_search": "question",
      "question": "18t co cmnd bằg lái xe trả góp đuoc ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh ơi em rất tiếc hiện tại với số tuổi của mình chưa đủ 20 tuổi để làm hồ sơ trả góp anh nha. Anh vui lòng liên hệ người thân hoặc bạn bè để hỗ tợ mình anh nhaThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.339548,
      "id": "17851535",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp mà mình chỉ có CMND và GPLX thì có thể mua trả góp được không ạ? Và hàng là chưa active 100% bản quốc tế ah?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là hàng chưa active và là hàng quốc tế chính hãng anh nha.Nếu anh đã đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp 1,75% của Homecredit, trả trước (50%):4.995.000₫, góp mỗi tháng (trong 12 tháng):541.500₫. Nếu thấy hài lòng với gói trả góp trên thì anh vui lòng để lại số điện thoại để em giúp anh làm hồ sơ trả góp online ạ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.337728,
      "id": "22046197",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ cho em hỏi ip32gb có giảm giá chưa ạ",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ giảm giá cho sản phẩm anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.322032,
      "id": "28108476",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mình mua trả góp 0% vs trả trước 50% trong 3 tháng thì tính ra sao.tuổi đủ cmnd  đầy đủ",
      "answer": "Chào anh,Anh tham gia gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 3.745.000₫ chọn góp 8 tháng mỗi tháng 497.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Anh cũng có thể thanh toán sớm trong 3 tháng được ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.27923,
      "id": "17548663",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi.  Mình Sn 1997/8/7 mình đủ tuổi nhưng chưa đủ tháng có thể góp Đc k ạ mong ad phản hồi giùm em.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp nếu như anh sinh năm 1997 và đủ 19 tuổi thì anh có thể tham gia trả góp với công ty tài chính HDSaiSon nha anh, anh có thể ra trực tiếp siêu thị để nhân viên bên em có thể hỗ trợ anh tốt nhất ạ.,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.261468,
      "id": "24664260",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi là em là học sinh đủ 18t rồi vậy em có thể tham gia mua trả góp được không ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh là sinh viên đủ 18 tuổi thì mình được công ty tài chính FE Credit hỗ trợ trả góp anh nha, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.210543,
      "id": "27521949",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu giao hàng tại nhà thì có được lắp sim không ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Khi bên em giao hàng sản phẩm đến thì nhân viên bên em sẽ hướng dẫn đầy đủ cho chị đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.193433,
      "id": "21311286",
      "field_search": "question",
      "question": "Chưa đủ 20 tuổi có đc mua trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh SơnAnh tính đến hiện tại chưa đủ 20 tuổi nên chưa mua trả góp được ạ, anh có thể nhờ người thân trên 20 tuổi đứng tên làm hợp đồng trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.185418,
      "id": "27421791",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua điện thoại được 1 tuần nay, mà pin mau xuống quá, sạc đủ 100% em chỉ lên fb lướt chưa tới 5p thì hụt 5% để qua đêm thì hụt 3%. Có cách nào giúp em k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có dung lượng pin nhỏ tuy nhiên dùng được với thời gian như trên đã là rất tốt rồi bạn nhé, ngoài ra pin nhỏ thì thời gian sạc cũng sẽ nhanh hơn ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.159161,
      "id": "23657431",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình chưa đủ tiền. Mình mua trả góp 0% với c.ty homecredit trả 1-2 tháng xong mình trả đủ hết luôn có dc không hay phải tháng nào trả tháng đó ạ.,Hiện tại mình chưa đủ tiền. Mình mua trả góp 0% với c.ty homecredit trả 1-2 tháng xong mình trả đủ hết luôn có dc không hay phải tháng nào trả tháng đó ạ.",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này thì anh có thể chọn gói 6 tháng gói lãi suất 0% của HOMECREDIT, nếu anh muốn trả đủ hết sau 1-2 tháng thì có thể thanh lý hợp đồng nhé. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hố sơ ạ.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.136444,
      "id": "21612148",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk muốn mua sim online thì đăng kí sao vậy tgdđ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể vào để tham khảo sim đang kinh doanh tại Thegioididong.com, nếu anh quan tâm, anh có thể nhấn \"Mua ngay\", sau đó anh mang CMND và tin nhắn xác nhận đến siêu thị để làm sim ạ! Rất vui được hỗ trợ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.134313,
      "id": "27009232",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua máy được 2 ngày thì nó để cập nhật lên ÍOS 11.3.1 thì có nên cập nhât kh",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn thấy máy dùng đã tốt rồi thì không cần cập nhật thêm. Còn nếu bạn muốn trải nghiệm những thay đổi mới hơn của phiên bản mới thì có thể cập nhật máy lên nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.118692,
      "id": "22781701",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đag tíh mua ip6 32gb. Mình thấy ip6 xài sim nano. Nhưg hiện tại dt mình đag xài sử dụng sim micro 3g. Mình tính khi mua ip6 sẽ đổi sim thành sim nano 4g luôn. Ko biết ở tgdd có làm đc ko ạ.,Mình đag tíh mua ip6 32gb. Mình thấy ip6 xài sim nano. Nhưg hiện tại dt mình đag xài sử dụng sim micro 3g. Mình tính khi mua ip6 sẽ đổi sim thành sim nano 4g luôn. Ko biết ở tgdd có làm đc ko ạ.",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com có hỗ trợ nâng cấp sim 4G Mobi, Viettel và có hỗ trợ cắt sim Nano đó chị. Chị có thể mang CMND ra Siêu thị để bên em hỗ trợ nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.098007,
      "id": "27892332",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi máy sao cứ lúc nó hiên sim lúc thì ko ạ mới mua chưa được 1 tuần luôn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tháo sim ra lau sạch tiếp xúc của sim xem sao bạn nha, có thể do sim tiếp xúc kém nên xảy ra tình trạng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.049879,
      "id": "19335232",
      "field_search": "question",
      "question": "- cho hỏi iphone 6 32g cầm to không ạ .. khi mua có tặng kèm theo cục sạc dự phòng kh ??",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm Iphone 6 này cầm vừa tay và nhẹ chị nha , và sản phẩm này không có khuyến mãi tặng sạc dự phòng chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.042082,
      "id": "28152912",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 16gb của em bật đèn pin lúc được lúc kh mà em đem lên hãng sủa lại đèn rồi mà giờ bật lúc đc lúc kh thì giờ phải làm sao đây QTV",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.965702,
      "id": "25955312",
      "field_search": "question",
      "question": "E đủ 20t rồi nhug chưa đủ tháng có mua dc tra góp k",
      "answer": "Chào anh,Anh chưa đủ 20 tuổi theo Ngày/Tháng thì có thể trả góp với Công ty tài chính FECredit cho Khách hàng dưới 20 tuổi nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.956292,
      "id": "31123886",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV Cho mìk hỏi làm s để tắt thông báo \"chưa cài đặc thẻ sim\"?",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu máy anh chưa gắn SIM thì anh gắn 1 SIM vào máy để mất thông báo này nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.841763,
      "id": "27629886",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chưa rõ Active có nghĩa là: Chỉ bật nguồn máy lên hay là Cho sim vào khay, rồi bật máy lên mới tính là Active.?",
      "answer": "Chào bạn, Để active máy bạn cần bật nguồn > cho SIM vào khay để máy active bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.841245,
      "id": "17770687",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh ngày 10-7-1997 và là sinh viên đủ 19 tuổi rồi đã được trả góp chưa chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,  Rất tiếc hiện tại anh chưa đủ 20 tuổi tính theo ngày tháng năm nên bên em không hỗ trợ anh trả góp được ạ! Anh có thể nhờ người thân đủ 20 đến 60 tuổi đứng tên làm hồ sơ giúp anh nha! Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.83291,
      "id": "32785420",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn bán lại máy ip6 đang còn bảo hành ở TGDĐ, máy còn đầy đủ phụ kiện, tgdđ có hỗ trợ ko?",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Nếu máy anh mua mới bên em trong vòng 12 tháng và còn nguyên vẹn thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại giúp anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin ngày mua cụ thể và giá lúc mua để bên em tính phí giúp anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.810574,
      "id": "19371533",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tới tgdd đổi sim viettel sang 4g thì đi buổi tối được ko hay chỉ làm trong giờ hành chính thoi vậy",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com trước 22h để bên em có thể hỗ trợ cho anh nha.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.798542,
      "id": "25554545",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi từ sim 3g làm sao để chuyển thành sim 4g ạ. Tại sim 3g mìh số đẹp  . Mong đc qtv hướng dẫn.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần đến cửa hàng nhà mạng đang dùng để chuyển từ Sim 3G sang 4G nha. Và dịch vụ này vẫn giữ nguyên số điện thoại của bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.781551,
      "id": "26649008",
      "field_search": "question",
      "question": "ip sạc 40-50% rút ra đc kh ạ , làm v có ảnh hưởng gì đến pin kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với cách sử dụng bạn đề cập, thì không ảnh hưởng đến máy. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.78035,
      "id": "27541541",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mới luôn phải không ak ¿ có bảo hành đầy đủ luôn kh ak ¿ và có màu bạc kh ak ¿",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này là máy mới 100% bảo hành chính hãng. Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu bạc, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ. Máy cũ sẽ ở trang MÁY ĐỔI TRẢ ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.779605,
      "id": "30970633",
      "field_search": "question",
      "question": "9-10-1999 đủ tuổi trả góp chưa ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bạn chưa đủ tuổi để mua trả góp online sản phẩm bạn nha, bạn vui lòng nhờ người thân đứng tên mua trả góp sản phẩm giúp bạn nhéChia sẻ cùng bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.767683,
      "id": "26398652",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi mình mới lên ios11.3 đang chơi sao nó đột nhiên tắt máy lặp đi lặp lại 2 3 lần trong khi chưa năng cấp lên 11.3 thì vẫn bth.  Chừ làm sao đây ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem Pin có bị chai nhiều không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.73809,
      "id": "19420821",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đưa  trước 20% có được kh ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh anh vui lòng cho em biết chính xác ngày tháng năm sinh, giấy tờ anh đang có để em có thể kiểm tra và hỗ trợ đến mình được tốt hơn nhé.  để em có thể kiểm tra và hỗ trợ đến mình được tốt hơn nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.700453,
      "id": "24102249",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp được lấy bằng lái & CMND của mẹ mình được k ạ. Vì CMND &BLS của mình có trả sp khác rồi",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì mẹ anh phải đi cùng với anh ra siêu thị làm hồ sơ góp anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.677896,
      "id": "24557823",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có hộ trợ gốp 18t không a e đag đi làm",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện bạn chưa đủ tuổi để trả góp ạ, bạn cần đủ 20 tuổi theo ngày tháng năm sinh mới được nha. Bạn có thể nhờ người thân trả góp hộ bạn ạ.THÔNG TIN đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.675773,
      "id": "21723301",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 30%, góp phần còn lại trong hơn 12 tháng được ko? 24 tháng được ko? Mình 23t, cmnd, hộ khẩu, hđ điện, internet, cáp có đủ hết luôn.",
      "answer": "Chào chị, Chị dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 1.66% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.697.000₫ (30%) và trả khoảng 672.000₫ (góp 12 tháng) chị nha . Nếu chị đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị nhé, và bên em không hỗ trợ góp 24 tháng ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.659029,
      "id": "17678388",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh năm 1997 thì đủ tuổi mua trả góp chưa vậy qtv",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Dạ với trường hợp này thì anh có thể cung cấp thêm thông tin vè ngày sinh của mình để em hỗ trợ thông tin được tốt hơn cho mình anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6523485,
      "id": "24630867",
      "field_search": "question",
      "question": "mình làm cty tư nhân. lương hàng tháng trên dưới 9tr. mình có cmnd và blx... hỏi mình mua trả góp được không?",
      "answer": "Chào anh.Dạ với CMND, bằng lái xe, anh vẫn có thể tham gia trả góp được ạ, nhưng không biết anh mong muốn mức trả trước khoảng bao nhiêu thế anh?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.648595,
      "id": "27709089",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới có 18t có mua được trả góp 0% không ạk",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc hiện tại anh chưa đủ 20 tuổi nên chưa thể tham gia trả góp được ạ. Mong anh thông cảm. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ điều kiện để đứng tên mua sản phẩm giúp anh nhé   Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.632764,
      "id": "26650740",
      "field_search": "question",
      "question": "E xài 2 sim 1 sim chính vs 1 sim 3g hết 3g là e bỏ mua sim mới sài vậy mình sài iphone thì mình ghép sim đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc thegioididong.com không hỗ trơ về Sim ghép, mong bạn thông cảm nhé. Bạn có thể mang máy đến cửa hàng chuyên điện thoại xách tay bên ngoài để được hỗ trợ ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.629562,
      "id": "18210802",
      "field_search": "question",
      "question": "e sinh ngày 13/7/1997 thì đủ tuổi mua chưa ad",
      "answer": "Chào anh.Dạ vơi tuổi này chưa đủ điều kiện trả góp anh ơi, anh vui lòng nhờ bạn bè hay người thân có tuổi từ 20 đến 60 đứng ra trả góp hộ anh nhéThân gửi đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.518137,
      "id": "29249574",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình họ gọi đến với tin nhắn mess không có âm thanh thì làm sao để bật lên ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình gạt cần âm thanh bên trên nút tăng âm lượng về phía màn hình máy,sau đó thử lại xem máy có âm thanh chưa bạn nha. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.488417,
      "id": "28883057",
      "field_search": "question",
      "question": "em chỉ có CMND thôi thì có được mua trả góp khong ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ rất tiếc chị phải có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, đủ 20-60 tuổi thì mới tham gia trả góp được ạ. Chị có thể nhờ bạn bè hoặc người thân đủ tuổi và đủ giấy tờ đứng tên trả góp hộ ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.488417,
      "id": "26783806",
      "field_search": "question",
      "question": "E chưa có bằng lái xe thì có được trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùng sổ hộ khẩu(có tên mình) thay cho bằng lái xe(bản gốc) cùng với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) để mua trả góp sản phẩm, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4684925,
      "id": "29548728",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bh kh muốn máy tự xoay màn hinh nữa thì phải làm s ạ. Mình đang sd iphone 6",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vuốt từ dưới lên trên để hiển thị thanh công cụ > bạn chọn vào biểu tượng ổ khóa có mũi tên xoay vòng là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.453302,
      "id": "17865339",
      "field_search": "question",
      "question": "sao cái máy của mình lại không nhận sim nhỉ . thử đủ các sim rồi . mấy bữa trước dùng vẫn ổn mà )",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử thao tác giúp mình đó là vào cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng. Thao tác này chỉ thiết lập lại cài đặt liên quan đến mạng không ảnh hưởng gì đến dữ liệu quan trọng( ảnh, danh bạ, tin nhắn,...) bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4488125,
      "id": "26577721",
      "field_search": "question",
      "question": "hi, cho mình hỏi, hùi mình chưa nâng cấp lên ios 11.3 thì mình vẫn còn dùng được cáp chuyển HDMI qua TV, sao giờ mình nâng cấp lên thì mình gắn cáp HDMI chuyển qua TV không được nữa, mình đang xài IPhone 6, vậy lỗi này là do ios hay bị hư dây cáp HDMI ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử giúp mình thay 1 cáp chuyển HDMI khác sau đó kiểm tra lại giúp mình kết nối được chưa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.438793,
      "id": "20385623",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có làm lại sim không QTV",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com chỉ hỗ trợ làm lại sim duy nhất cho nhà mạng Mobifone tại vài siêu thị tại TPHCM thôi chưa hỗ trợ cho các khu vực khác nếu anh không có tại khu vực này hoặc anh muốn làm sim của nhà mạng khác vui lòng liên hệ nhà mạng để được hỗ trợ nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.428689,
      "id": "19347171",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy này mà k có đồ tháo sim làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trong hộp có cây lấy sim anh nha, nếu anh mua sản phẩm mà không có cây lấy sim trong hộp anh có thể cho em số điện thoại để bên em kiểm tra hỗ trợ cho anh ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.427574,
      "id": "21770123",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi E muốn hạ từ IOS 10 Xuống IOS 9 Thì thế giới di động có làm kh ạ Làm thì mất phí bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại bạn không thể hạ cấp xuống iOS 9 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.406913,
      "id": "22710344",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp 0% thì cần làm thủ tục ở đâu để có thể mua ạ và thời gian làm có lâu không?  Có lấy máy liền được không tgdđ?  Mong phản hồi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại anh có thể làm thủ tục trả góp tại siêu thị Thegioididong.com hoặc làm online anh nhé. Trường hợp này thì nếu hồ sơ của anh được duyệt thì anh sẽ có thể nhận máy ngay anh nhé. Thời gian xét duyệt hồ sơ là trong vòng 24 giờ anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.389351,
      "id": "30707230",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hỏi mình dùng iphon5 khi tháo sim gia lúc lắp sim vào mất hết số liên lạc thì làm thế nào qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > danh bạ > nhập danh bạ trên Sim xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3720875,
      "id": "22570276",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy ngay tại tgdđ thì có được 2 khuyến mãi như trên k vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên khi mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em thì anh sẽ nhận được khuyến mãi Cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh và có thể lựa chọn thêm 1 trong 2 khuyến mãi sau Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(áp dụng từ 6/10) hoặc Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10) đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.36426,
      "id": "30986521",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muôns mua trả góp có bằng lái với hộ chiếu thay cmnd được không nhỉ. vif mình thấy hộ chiếu có thể thay thế được chứng minh nhân dân. cmnd của mình bị nhòe ảnh đang làm lại",
      "answer": "Chào anh !Dạ anh ơi, anh phải có CMND mới mua trả góp được ạ, công ty tài chính không hỗ trợ dùng hộ chiếu ạ, mong anh thông cảm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.363238,
      "id": "29217774",
      "field_search": "question",
      "question": "chủ nhật bên thế giới Di Động có làm kh ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Chủ nhật bên em vẫn làm việc bình thường anh nhé, thời gian làm việc từ 8h00 - 22h00 ạ !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3549185,
      "id": "22499607",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mình đang sài con 6s  mình mới nhận đc bản cập nhật ios 11.0.3 vây cho mình hỏi có lên cập nhật lên ko a. Nếu cập nhật lên thì máy có bị làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo 1 số phản hồi của người sử dụng khi cập nhật lên có hao Pin hơn , vì vậy bạn có thể cân nhắc trước khi cập nhật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.351903,
      "id": "18247378",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mình hỏi mình sinh 16.6.1997 đả đủ tuổi trả góp chưa v",
      "answer": "Chào bạn, Với độ tuổi của bạn thì hiện tại bên mình không hỗ trợ trả góp online (20-60 tuổi) bạn nhé. Bạn có thể nhờ người khác đủ điều kiện với các giấy tờ của họ đứng ra đăng ký trả góp dùm bạn được nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.315563,
      "id": "17717454",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt mua trả góp sp vào ngày 16/3, giờ hàng đã về tại tgdd nhưng chưa báo nhận hàng, giờ e mang tiền + hdđ + shk + cmnd ra tgdd làm thủ tục mua hàng được chưa, và khi nào thì nhận được máy",
      "answer": "Chào anh Minh!Với trường hợp của anh thì anh vẫn có thể vui lòng đợi thêm một khoản thời gian ngắn nữa khi phía bên em liên hệ anh đến nhận sản phẩm thì anh vui lòng mang theo hồ sơ đến siêu thị Thegioididong.com trển để được hỗ trợ làm thủ tục mua trả góp và nhận sản phẩm anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.295156,
      "id": "32246143",
      "field_search": "question",
      "question": "em có con iphone 6 lock lắp sim ghép nó không vào màn hình active thì phải làm sao ạ  nhưng em lắp không có sim ghép thì lại vào màn hình active là sao ạ",
      "answer": "Chào chị Về vấn đề SIM ghép bên em chưa tư vấn chính xác được , vì vậy chị vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra các tiệm điện thoại chuyên sửa chữa iPhone bên ngoài để nhờ kích hoạt chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.291836,
      "id": "17531325",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 50% có cmnd và bằng lái xe thì được trả góp không vậy ?",
      "answer": "Chào anh Lộc,Trường hợp mình tham gia góp được bình thường ạ, mỗi tháng khoảng 610.500đ, con số này chỉ tham khảo anh nhé, để biết chính xác anh có thể đặt cọc trước khi có hàng ra siêu thị sẽ được tính chính xác hơn ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.241507,
      "id": "17568975",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi 19 t đủ trả góp chưa ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu như bạn 19 tuổi thì bạn có thể tham gia với công ty tài chính HDSaiSon nha bạn, bạn có thể ra trực tiếp siêu thị để được hỗ trợ tốt nhất ạ,.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.237646,
      "id": "25323403",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có con iPhone 5S mua tại tgdđ tính tới nay cũng được 2 năm thì k biết có được đổi trả k ạ? Và nếu được thì số tiền nhận lại là bao nhiêu ạ, nếu mình nhớ k nhầm thì lúc mình mua có giá 8.990.000, 23-12-2015 .-.",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm anh đã sử dụng hết thời hạn bảo hành nên không được hỗ trợ thu lại anh ơi, mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.232786,
      "id": "25425931",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmnd và sổ hộ khẩu có mua trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND và Hộ khẩu là trả góp được rồi nha. Không biết anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.229699,
      "id": "32785027",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn bán lại con ip6 32, máy đang còn thời gian bảo hành tại TGDĐ, đầu đủ phụ kiện, TGDĐ có cho mình trả lại máy ko",
      "answer": "Chào anh !Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành, sản phẩm không đang trả góp và không có lỗi nào thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 80% trong tháng đầu tiên nha anh, các tháng tiếp theo trừ thêm 5% anh nhé. Không biết anh mua sản phẩm này bên em khi nào và giá bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.211196,
      "id": "23452158",
      "field_search": "question",
      "question": "Đủ cmnd hộ khẩu có trả trc 0d ko z",
      "answer": "Chào anh, Anh tham khảo gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 3-3,3% của FeCredit góp mỗi tháng 1.896.500₫ (góp 6 tháng) với cmnd và hộ khẩu. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.176114,
      "id": "22209944",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mình nâng cấp lên ios — thì pin bị tụt ạ cách khắc phục làm sao???",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Bật chế độ tiết kiệm Pin > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.174754,
      "id": "26555356",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh tháng 9/1999 và có đủ CMND và bằng lái xe A1 thì em có đc trả góp 0% không ạ?",
      "answer": "Chào chị Như,Mua trả góp lãi xuất 0% chỉ áp dụng cho khách từ 20 tuổi trở lên ạ. Chị chưa đủ tuổi nên chỉ có thể mua với gói lãi xuất khá cao từ FeCredit. Chị nhờ người thân từ 20 tuổi trở lên đứng tên mua trả góp lãi xuất 0% cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.171633,
      "id": "31401585",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sn 99 đủ điều mua góp chưa ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này mình vui lòng ghé siêu thị để mua trả góp qua công ty tài chính HDSaison (trả góp từ 19 tuổi) để được hỗ trợ cho mình chị nhéChia sẻ cùng chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.171633,
      "id": "25660609",
      "field_search": "question",
      "question": "em sn 1998 đủ điều kiện mua trả góp chưa ạ?",
      "answer": "Chào anh Khanh Nếu anh sinh vào trước ngày 6.3.1998 thì anh đã đủ tuổi để tham gia góp tại Thegioididong.com rồi anh nha. Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.147418,
      "id": "23157966",
      "field_search": "question",
      "question": "đt em bị hỏng. Mua tại tgdđ, mai e cầm ra bảo hành. Trong thời gian bảo hành em có được mượn máy dùng không ạ. Nếu có em cần những thủ tục gì ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ được ạ anh có thể đến quầy máy đã qua sử dụng để được nhân viên bên em hỗ trợ giúp anh tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.11883,
      "id": "19411876",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu thì mua trả góp,trả trước không đồng có được không qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND HK anh không thể tham gia trả trước 0đ sản phẩm này nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.099818,
      "id": "24201323",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi khi nào thì sản phẩm ip 6 32gb sẽ hết hàng vì mình muốn mua nhưng hiện tại thì chưa đủ đk",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì bên em không có Thông tin khi nào sản phẩm hết hàng mong anh thông cảm ạ, hiện tại anh có thể mua trả góp được đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.09852,
      "id": "20573958",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu sạc đủ pin rồi mà chưa rút ra để đó thì nó có bị chai pin k",
      "answer": "Chào anh,Với công nghệ pin hiện tại tự ngắt khi sạc đầy thì anh có thể sạc không  chai pin nha anh, tuy nhiên anh nên hạn chế anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.080129,
      "id": "27051687",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi. Mình muốn đổi j7 pro qua iphone 6 được kh mình mua j7 pro trả góp kh đưa trước nhưng mình góp đc 2 tháng rồi mình đổi qua iphone 6 có bù tiền thêm gì kh ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ hiện tại với trường hợp này mình vui lòng liên hệ công ty tài chính để được hỗ trợ chi tiết về thanh lý hợp đồng bạn nhé. Sau khi thanh lý xong bên mình sẽ hỗ trợ thu lại máy bạn ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.053138,
      "id": "20650337",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi mình có mua 1 điện thoại trả góp tại cửa hàng chưa thanh toán xong tiền hàng hàng mình vận động đều đặn và đầy đủ ạ mình có thể mua thêm 1 cái trả góp nữa được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh hoàn toàn có thể tham gia trả góp thêm được nha anh. Tuy nhiên anh nên chọn tham gia công ty tài chính khác để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn nha anh. Không biết anh đang tham gia công ty nào ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.051728,
      "id": "30441364",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dang đi làm xa nhà giờ muốn mua trả gop nhưng có mỗi cmnd được ko ạ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh, anh có thể bổ sung thêm giấy tờ không anhMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.049033,
      "id": "29577172",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi.hiện nay ip lock úp lên quốc tế mà ko cần sim ghép.vậy làm thế nào để kiểm tra ip đó là lock ko ạ",
      "answer": "Chào anh Khi máy được mua code lên phiên bản Quốc tế rồi thì không kiểm tra máy đó từng là máy lock được nữa ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.031365,
      "id": "21998180",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị qtv ơi nếu em chưa đủ 18 thì muốn mua cần giấy tờ gì ạ chị.",
      "answer": "Chào bạn,Hiện bạn chưa đủ tuổi theo tuổi trên CMND nên bạn không thể làm hồ sơ trả góp. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi giúp bạn làm hồ sơ bạn nhé. Thông tin tới bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.025801,
      "id": "25303918",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình lên ios 11.3 beta 2 , bay h mình mún hạ xuống thì làm như nào",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.018832,
      "id": "22230209",
      "field_search": "question",
      "question": "lên thông tin KM rồi lại ngừng, TGDĐ lơn mà làm ăn kỳ ghê",
      "answer": "Chào chị Không biết chị đang không được hài lòng với thông tin khuyến mãi nào ạ ? Chị vui lòng để lại rõ hơn em sẽ kiểm tra và thông tin cho chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.002459,
      "id": "20617550",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy mình bị mất pass icould nhưng còn sim nhận được mã thì có được thu với giá 65 đến 70% ko vậy ạ ???",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp anh mất pass icloud thì bên em không hỗ trợ thu lại được anh nhé. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.002219,
      "id": "31587524",
      "field_search": "question",
      "question": "vì mình chưa đủ tuổi nên nhờ người thân đứng trả góp hộ bây h mình hàng tháng mang giấy tờ đi đóng thay ng thân được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ được chị nha, chị có thể mang giấy tờ đến siêu thị để đóng góp giúp người thân ạ!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.000801,
      "id": "18705583",
      "field_search": "question",
      "question": "e đủ 20t e có CMND và bằng lái xe thì mua trả góp iphone6 32g đc k ạ...và cụ thể ntn ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 3-5.5% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.697.000₫(30%) và trả khoảng 1.401.500₫ mỗi tháng trong vòng 6 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.992641,
      "id": "22764650",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đưa trc 10% mà chỉ có CmND và bằng lái xe v có đc Kh ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể trả trước 10% vói8 CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và bằng lái xe (còn thời hạn) được anh nhé. Trường hợp này thì không biết anh muốn trả góp trong vòng mấy tháng ạ. Có thể để lại đây rõ hơn em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.968984,
      "id": "30313958",
      "field_search": "question",
      "question": "Minhd xài Ip6 , sim mình bị \" không có dịch vụ \" mình đã reset , cài lại mạng và máy ,mà vẫn k đc thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào bạn,Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.948739,
      "id": "27970051",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0d được kh ạ",
      "answer": "Chào chị! Dạ chị có thể trả trước 0đ với CMND (20 - 60 tuổi) và hộ khẩu nha chị. Không biết chị muốn trả trong mấy tháng ạ? Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.935075,
      "id": "27311506",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt còn bảo hành ma pin k cầm có đổi pin được k",
      "answer": "Chào anh.Bên em hiện không có áp dụng đổi pin đó ạ. Nếu anh mua máy tại hệ thống Thegioididong.com và có lỗi nhà sản xuất, anh vui lòng mang máy đến cửa hàng gần nhất để bên em hỗ trợ cho anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.92727,
      "id": "31183039",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ ơi em muốn thay đổi font chữ trên ip6 thì làm ntn z ạ ?",
      "answer": "Chào chị ,Rất tiếc là iPhone không hỗ trợ đổi font chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.904176,
      "id": "27089727",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp iphone 6 em có bằng lái xe cmnd kh cần hộ khẩu đc kh ạ. Em chỉ trả trc đc 1tr5 thôi có đc kh ạ mỗi tháng góp bao nhiu",
      "answer": "Chào chị. Sản phẩm hiện có hỗ trợ trả góp với chứng minh thư (chính chủ, còn hiệu lực) và bằng lái xe (chính chủ, còn hiệu lực) tuỳ gói đó ạ. Nếu chị có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, chị vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (số tháng góp), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.895728,
      "id": "22653434",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao nó cứ cập nhập kiểu này mà không nâng cấp được lên nữa.... làm thế nào để lên được nữa ạ",
      "answer": "@Đoán: xem dùm em ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.873699,
      "id": "19039751",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mình mua chưa được 1 tháng bây giờ cửa hàng ngừng kinh doanh thì mình có bán lại được nữa ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com thì bên em có hổ trợ thu lại  anh nha. Anh vui lòng cho em biết chính xác thời gian mua hàng và giá trị sản phẩm để em kiểm tra và hổ trợ cụ thể đến anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.856752,
      "id": "23971074",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình chưa thanh toán song mình có được mua nữak",
      "answer": "Chào anh,Ý anh là trả góp phải không ạ. Anh đang mua trả góp thì vẫn mua trả góp tiếp được nữa ạ, anh nên chọn công ty tài chính khác công ty anh đang trả góp ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.853418,
      "id": "21512521",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chưa đủ 20t nhưng có bằng A1 và đầy đủ giấy tờ khác có mua trả góp đc k ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh rất tiếc chưa đủ tuổi thì sẽ không thể tham gia mua trả góp được anh nhé. Đây là quy định của công ty tài chính nên mong anh thông cảm ạ. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân có độ tuổi từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi mua hàng giúp anh ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.837207,
      "id": "26440292",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy lúc mình mua là iOS 10.2.1 thì thời điểm này mình có cập nhật được lên iOS 10.3.3 không ạ, hay buộc phải cập nhật lên iOS 11 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi bạn cập nhật sẽ lên thẳng IOS 11.3 chứ không cập nhật IOS 10.3.3 được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.83164,
      "id": "17829488",
      "field_search": "question",
      "question": "Chước e có làm trả góp rồi giờ Cmnd gốc bị mất . Vậy giờ có làm hồ sơ mới có được k",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc nếu CMND của anh bị mất thì anh không đủ điều kiện để tham gia trả góp ạ. Trường hợp này anh có thể nhờ người thân từ đủ 20-60 tuổi đủ các giấy tờ cần thiết đến siêu thị để làm thủ tục đứng tên sản phẩm giúp anh nhé. Chia sẻ cùng anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.830777,
      "id": "22647262",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e sinh 1998 đã đủ trả góp chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại anh 19 tuổi không đủ điều kiện để mua trả góp anh nhé, mong anh thông cảm. Anh có thể nhờ người thân từ 20-60 tuổi có các giấy tờ cơ bản như: CMND, HK , Hóa đơn điện đứng tên trả góp thay anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.814454,
      "id": "23632669",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang xài iphone 6 lỡ cập nhật lên 11 chấm , giờ mình muốn hạ thấp về như cũ 10 chấm được không ạ, sao đem ra TGDĐ bảo không được. minh thấy có huong dan bên TGDĐ đăng bài mà ko rành, máy bị đơ quá khó xài",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do là phiên bản iOS 10 Apple đã không còn hỗ trợ hạ cấp trên máy của bạn nữa nha. Nên rất tiếc là bên mình cũng không có cách nào giúp bạn ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.809977,
      "id": "31967296",
      "field_search": "question",
      "question": "Mìh quên mật khẩu icloud thì làm sao nếu lên trug tam làm thì cần tốn phí k ạ",
      "answer": "Chào anh Anh tham khảo hướng dẫn : Quên mật khẩu iCloud và cách lấy lại  anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.764928,
      "id": "24610271",
      "field_search": "question",
      "question": "E được tư vấn là SV đủ 18 tuổi có CMND+ bằng lái xe thì được mua trả góp trả trước 10-70% từ 3-24 tháng . Em muốn được tư vấn gói nào là rẻ nhất cho SV thôi ạ",
      "answer": "Chào anh, Em sẽ tư vấn gói lãi suất thấp nhất đối với ính viên anh nhé. Về sản phẩm này thì mình sẽ đưa trước 20% khoảng 2.547.000₫ và góp trong vòng 12 tháng. mỗi tháng mình góp khoảng 699.000đ và lãi suất 2.68%/tháng. giấy tờ cần có là CMND và GPLX. Nếu như anh đồng ý với gói lãi suất trên thì anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ mình anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.738305,
      "id": "24665144",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g lên ios 11.2.2 Facebook không load được bảng tin thì làm sao dù đã làm đủ cách reset lại máy, đổi mk, xoá đi tải về lại vẫn như vậy. Có cách nào khác để chạy lại Facebook bình thường không add.?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể phần mềm máy gặp vấn đề rồi ạ. Bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  để chạy lại phần mềm của máy xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.7372,
      "id": "31950909",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cần mua trả trước 0% được k ạ .có cmnd va hộ khẩu thì mua được không ạ",
      "answer": "Chào chị Bông  Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ. Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.736631,
      "id": "19885134",
      "field_search": "question",
      "question": "97 đủ tuổi mua trả góp chưa ad",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn sinh trước tháng 7, đủ 20 tuổi theo ngày tháng năm sinh thì có thể mua trả góp được nha. Nếu đủ điều kiện, Bạn có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.726175,
      "id": "28862989",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip6 của em lâu lâu lại bị nóng lên quá mức vậy ạ ? Kh làm gì hay là chỉ lướt các app nhẹ cũng nóg lên quá mức",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.706411,
      "id": "20566993",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đủ 20!! Có cmnd...ko có hộ khảu gốc nhưng em co hộ khảu có công chứng chưa quá 3 tháng v em có thể mua gói trả góp trả truoc 0đ đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh ThắngDạ anh có thể dùng CMND, bản sao công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng và Hóa đơn điện để tham gia gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.6485405,
      "id": "23362308",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua trả góp ip5s 12gb cách đây 4 tháng... giờ e muốn đổi lên ip6 thì có được k ạ... nếu được thì mình được trả góp tiếp tục không hay s ạ",
      "answer": "Chào chị Hậu,Trường hợp này chị có thể thông tin Iphone 5S 16GB chị mua trả góp là máy mới hay máy đổi trả ạ. Nếu là máy mới và mua có lãi xuất 0% không ạ, chị thông tin rõ hơn để em có thể hỗ trợ cho chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.64159,
      "id": "28264194",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình đang sdụng sim mobifone vậy gần vào iphone này được không vậy, có bị gì không vậy. Sim nào mới sdụng cho iphone này được vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ sim Mobifone có thể sử dụng cho iphone này được anh nhé, tuy nhiên thì sim của anh phải là nano sim thì mới gắn vào iphone này được ạ. Hiện tại thì siêu thị Thegioididong.com có hỗ trợ cắt sim thành nano sim anh nhé, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để cắt sim ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.639801,
      "id": "28357080",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua đt tại VN thì mang sang TQ xài có được không ạ? Có cần đk hay phải làm gì không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn mang máy này sang Trung Quốc thì vẫn sử dụng được và không cần làm gì bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.638133,
      "id": "21744011",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi 4/8/98 đủ tuổi trả góp chưa ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Bên em hỗ trợ trả góp khi đủ từ 20-60 tuổi ạ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu/ bằng lái xe (có thêm hóa đơn điện/nước/cáp sẽ hưỡng lãi suất thấp) ạ. Hiện tại anh chưa đủ 20 tuổi bên em không hỗ trợ anh trả góp được ạ. Anh có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi đứng tên hồ sơ trả góp ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.631764,
      "id": "28560797",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa lên ios 12 bây h mình muốn trở lại ios 11.4 thì phải làm sao",
      "answer": "`Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.598209,
      "id": "21476673",
      "field_search": "question",
      "question": "E năm nay 17 tuổi . muốn mua iphone trả góp . nghề nghề e làm thợ nhôm . tháng 5tr.  V có đủ nhu cầu mua máy trả góp chưa ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh chưa đủ 20 tuổi, nên chưa đủ điều kiện mua trả góp ạ, mong anh thông cảm. Anh có thể nhờ người thân đủ 20- 60 tuổi, có đầy đủ các giấy tờ cơ bản như : CMND, hộ khẩu/ giấy phép lái xe, hóa đơn điện ( hưởng lãi suất ưu đãi) để đứng ra làm thủ tục trả góp thay mình anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.595007,
      "id": "19401003",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái cây để lấy sim ra vào của em ko có giờ em muốn lấy sim ra phải làm sao z ạ",
      "answer": "Chào anh Vâng trường hợp này anh có thể đến siêu thị bên em nhân viên sẽ hỗ trợ giúp anh lấy sim ra anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.585275,
      "id": "21318707",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy từ ngày 26-8-2017. E kh muốn dùng nữa và trả lại máy thì có được kh ạ. Ip6 32 gold ,",
      "answer": "Chào anh,Bên em hỗ trợ thu lại đối với sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com không bị lỗi từ người sử dụng và còn bảo hành trong 12 tháng. Và anh sẽ mất phí là 20% giá trị sản phẩm trên hóa đơn trong tháng đầu tiên và 5% mỗi tháng đối với tháng tiếp theo ạ. Trường hợp này bên em sẽ hoàn lại anh 80% giá trị sản phẩm ạ.Anh vui lòng mang bộ sản phẩm chuẩn và quà tặng kèm nếu có ra siêu thị Thegioididong.com để có thông tin chính xác nhất ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.578106,
      "id": "17914513",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk co đủ cmnd và bằng lai xe ...cho hỏi góp như thế nào là được qtv",
      "answer": "Chào anh, Với CMND và bằng lái xe, anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% trả trước khoảng 4.995.000₫ góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.012.000₫ anh nha! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể cung cấp thêm thông tin họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nhanh chóng nha. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}